action cam有冇需要買4k?

sony x3000 好吸引 但3400蚊， 有部1080版平幾舊 都有光學防震
我冇4k mon同電視， 係咪買1080平d仲好?

仆街開錯台

我都想知冇4k mon拍4k片係咪冇意思？

第日轉用4k mon咪有用

你拍完4K片, 後期整1080咪有大把位可以resize囉。

又有道理喎